/* No comment provided by engineer. */
"Actions" = "动作";

/* No comment provided by engineer. */
"Aircraft is disconnected" = "飞机未连接";

/* (No Commment) */
"Alt: %dm" = "高度: %dm";

/* No comment provided by engineer. */
"Altitude: %dm" = "高度: %dm";

/* No comment provided by engineer. */
"Angular Speed: %0.1f°/s" = "旋转角速度: %0.1f°/s";

/* Show Aperture */
"Aperture: %@" = "光圈: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto" = "自动";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Speed: %0.1fm/s" = "默认速度: %0.1fm/s";

/* No comment provided by engineer. */
"Back" = "返回";

/* No comment provided by engineer. */
"CONNECTED" = "设备已连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Camera Parameters" = "相机参数";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Click Okay to watch introduction video for FlyDJI" = "点击“去看看”跳转观看FlyDJI的操作介绍视频";

"Okay" = "去看看";

/* No comment provided by engineer. */
"Corner: %dm" = "角半径: %dm";

/* No comment provided by engineer. */
"DISCONNECTED" = "设备未连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Default Curve Percentage: %d%%" = "默认弯曲百分比: %d%%";

/* (No Commment) */
"Dist: %dm" = "距离: %dm";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* Show EV */
"EV: %@" = "EV: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"End Record" = "结束录制";

/* No comment provided by engineer. */
"FOCUS" = "锁定模式";

/* No comment provided by engineer. */
"FPV Mode" = "FPV模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed Aircraft Orientation" = "飞机朝向错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Flight Instruction" = "飞行指示";

/* No comment provided by engineer. */
"Focus" = "锁定模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Focus Mission Configuration" = "锁定任务设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Free Mode" = "自由模式";

/* (No Commment) */
"GPS Focus Configuration" = "锁定任务设置";

/* (No Commment) */
"GPS Orbit Configuration" = "旋绕任务设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Gimbal Pitch: %d°" = "云台俯仰角: %d°";

/* No comment provided by engineer. */
"Go Home" = "返航";

/* No comment provided by engineer. */
"Heading: %d°" = "飞机头朝向: %d°";

/* No comment provided by engineer. */
"Hover" = "悬浮";

/* Show ISO */
"ISO: %@" = "ISO: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Introduction Video" = "操作介绍视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Joystick Sensitivity: %d%%" = "摇杠灵敏度: %d%%";

/* No comment provided by engineer. */
"Landing" = "着陆";

/* No comment provided by engineer. */
"MOTION FOCUS" = "运动跟焦";

/* No comment provided by engineer. */
"Mannual Aircraft Orientation only supports Inspire series" = "手动飞机朝向只适用于悟系列";

/* No comment provided by engineer. */
"Manual" = "手动";

/* No comment provided by engineer. */
"Max Speed: %0.1fm/s" = "最大速度: %0.1fm/s";

/* No comment provided by engineer. */
"Mission Finished Successfully" = "任务完成成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Mission Finished Unsuccessfully" = "任务完成失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Mission is not configured" = "任务未配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Motion Focus" = "运动跟焦";

/* No comment provided by engineer. */
"Motion Focus only support Osmo series" = "视觉跟焦仅支持Osmo系列";

/* No comment provided by engineer. */
"None" = "无";

/* No comment provided by engineer. */
"ORBIT" = "旋绕模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Orbit" = "旋绕模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Orbit Mission Configuration" = "旋绕任务设置";

/* (No Commment) */
"Oribit Mission" = "旋绕任务";

/* No comment provided by engineer. */
"Photo Format" = "照片格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Photo Ratio" = "照片尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Poi %d Configuration" = "Poi %d 设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Prepare Mission Failed" = "准备任务失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Radius: %dm" = "半径: %dm";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Gimbal" = "重置云台";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Aircraft" = "旋转飞机";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Gimbal Pitch" = "旋转云台俯仰角";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Shoot Photo" = "拍照";

/* Show Shutter Speed */
"Shutter Speed: %@" = "快门速度: %@";

/* (No Commment) */
"SpdH: %dm/s" = "水平速度: %dm/s";

/* (No Commment) */
"SpdV: %dm/s" = "垂直速度: %dm/s";

/* (No Commment) */
"Start Mission" = "开始任务";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Mission Failed" = "开始任务失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Mission Successed" = "开始任务成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Record" = "开始录制";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Recording Failed" = "开始录制失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Stay" = "停留";

/* No comment provided by engineer. */
"Stay for" = "停留";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Mission Failed" = "停止任务失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Mission Successed" = "停止任务成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Record" = "停止录制";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Recording Failed" = "停止录制失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Subject Height: %dm" = "目标高度: %dm";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch Map/Video" = "切换地图／视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch flight Mode to F when starting mission" = "将飞行模式调到F挡开始飞行";

/* Show Target Height */
"Target Height: %dm" = "目标高度: %dm";

/* No comment provided by engineer. */
"Target is not initialized" = "目标未初始化";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn on/off Front LED" = "打开／关闭前向灯";

/* No comment provided by engineer. */
"VISUAL FOCUS" = "视觉锁定";

/* No comment provided by engineer. */
"VISUAL TRACK" = "视觉跟踪";

/* No comment provided by engineer. */
"Video Format" = "视频格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Video Resolution" = "视频分辨率";

/* (No Commment) */
"Virtual Stick" = "虚拟摇杠";

/* No comment provided by engineer. */
"Visual Focus" = "视觉锁定";

/* No comment provided by engineer. */
"Visual Track" = "视觉跟踪";

/* No comment provided by engineer. */
"WAYPOINT" = "航线模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Waypoint" = "航线模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Waypoint %d Configuration" = "航点 %d 设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Waypoint Mission Configuration" = "航点任务设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Yaw Follow Mode" = "俯仰角跟随模式";

"PREHEATING" = "预热中";

